［iOS/An］為了誰的鍊金術師（1）歡新手加入

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

網址:
iOS:
AN:

日本資料網(含首抽參考):

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

遊戲玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
依家每隻app 都會有連機制, 依隻Game亦都有
可以用line or 全地域連線
所以可以直接用本地同身邊既朋友一齊玩

開post template:

Q&A

1Q. 洗唔洗刷首抽?
1A. 要, 優先次序為: 五星 > 四進五星 > 四星

2Q. 我有隻ザンゲツ點解佢第二 第三個職業鎖住左? 係咪要升爆左先開到?
2A. 鎖住並唔係因為要升爆第一個職業先開到 而係要突破隻角色, 突破5次開二職 15次開3職

3Q. 突破要碎片, 咁我要點先有?
3A 1.抽重覆角色 2. 打Event既魂卷關 3.去SHOP買

4Q. 其實隻GAME個傭兵有咩用?
4A. 傭兵係你D朋友 你要俾錢先請到傭兵幫你出場打怪

5Q. 我自己都夠打啦, 咁唔洗要傭兵都得啦, 要俾錢
5A. 唔是, 你要俾錢, 人地都要俾錢, 佢俾錢用你既時侯 D錢真係會落你袋

6Q. 咁有冇ID LIST ?
6A. 有,

介紹一個由台灣人整既Excel整理清單
應該大部份老玩家都有望過下

題外話:
最近佢更新埋每個角色出身地比大家睇
方便大家睇睇 賊男 同 免費花婿
兩招隊長技可以比邊D同國角色食到

Link:

To Newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game
以新手而言，可以用送既4星補
最起碼之後你可以升佢做5星

而衣加有咩可以做 除左升Lv
升Lv係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 我會建議你做以下既幾件事
1.星期六日 錢關
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷

第4點點解？！
老屎忽們都有打過寶庫Event
而衣加入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解主線任務及高難道故事模式

綜合新手包 歡迎打包
本遊戲屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用"體力"開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於以下時間送出240點體力
06:00 - 11:59 ; 12:00 - 17:59 ; 18:00 - 21:59 ; 22:00 - 23:59 ; 00:00 - 05:59
分別5個時段 體力上限為 1000
另外魔法石可以回復體力 每日最多三次 每次120體力 零售價分別為
第1次 : 50石 第二次 : 100石 第三次 : 150石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然可抽到五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

其他建議 有兩隻五星 或 一隻五星+ 一隻可進五星的四星
這樣就成功脫離首抽階段

角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要放第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 , 每星期六 日 一 的緊急任務(每次不同) 抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion
2.魂之邂逅(即其他遊戲所稱的降臨)

1的時限大約14天至21天
2的時限為 1個月

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

新手可以使用以下途徑儲魔法石 :
1. 完成全線, 每章有五話 每話完成後會送750石
暫時最多可領5250石
2.每月login 大概 360石
3.鬥技場 (每日位置報酬 , 刷新新位置)

Job Lv
Job Level 最高為11 (5星) 9(4星)
Job Level 是提升角色能力的主要途徑
而升級Job Level 的裝備 在 Job 1- 8 時 ,
只分開文職 及 武職
但到了Job 9 需要使用個別職業的裝備
個別裝備可以由 限定關卡入手
而沒有限定關卡時可以 使用 價值2,000,000 的十連裝備卷抽出

Job Level 建議全升 最少也要練到 Level 7
當到達Level 7後 職業技能都會全開放
而職業技能除了使用於本職外 還可以使用在 二職或三職中
可以自由配置

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

新手教學 Part C :
Q : 點解我食左個水晶果仲係得10Lv 唔係應該會3x？
A : 其實呢個問題好簡單，其實你手上所有角色等級上限都會根據你帳號等級而解鎖，如果你既帳號等級係10，
咁既話你手上所有角色等級上限都只會得10級，所以新手開波既時候，首要係升好你既帳號等級

Q : 咁我應該點樣去升我個帳號等級？
A : 只要解任務就會有經驗俾到你個帳號，除左每日任務有經驗值之外，其實響每日任務既右手面會有一個成就任務列表，呢版入面既任務通常都會係叫你打主級通關，正常黎講，其實只要打完主級第一章全5話 其實已經會有五十級（另附送4750石）

Q : 我刷首抽刷到想死唔想再刷，我見到秘密商店入面有角色碎片買，我直接買碎片合咪仲快？
A : 少年，你太年輕了，你真的以為會那麼簡單就給你合成嗎？ 其實碎片合成係一個好笨既做法，因為單單以一隻五星黎計，要用碎片合成就要用150張碎片，而每50碎賣4000石，所以，你課金課到剪卡都唔掂，所以都係腳趾實地刷首抽啦

Q : 巴打，我個帳號已經升到70級，但點解我D角色仲係得60，你唔係話會跟住帳號升架咩？
A : 其實角色方面會有一個突破系統 ，每隻初始5星（0突）等級上限都係60 每突加1級 而突破分5個階段
1- 每次5碎 共25
2- 每次10碎 共50
3- 每次15碎 共75
4- 每次20碎 共100
5- 每次25碎 共125
總合完成所有突破需要375碎

Q : 要咁多碎咪要課好多？
A : 其實一般玩家只會開到75 or 80同埋唔需要太緊張冇碎片，因為由上一個版本就已經將角色碎片放左入Hard Mode入面某D關 只要係夠能力同耐力 就可以有每日三碎（所有非限定角色），如果係限定角色既話就要用七色碎去突破 六屬性碎片對應返各自屬性角色，虹碎就萬用碎，七色碎只可以由任務 通關Bonus 或 每月Login Bonus獲得，平時係打唔到的，所以好小使用

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

新手有咩唔明可以問，我會盡快解答

留名支持

支持支持！
新手留名

大家加入可盡早刷定首抽，因為黎緊活動再開，有隻bug角，大家可以課金抽

邊隻

Lm先

聖石陽具劍

留個靚名

過檔

係咪陽劍？

無錯，佢真無bug一樣存在

新手新天地留名

京清
好耐無見

記錄全屬金龍（職業）
算係萬用職業，打ex經常出場
火金龍-最高攻
水金龍-（笑）
風金龍-高機動高火力
雷金龍-多mp
光金龍-最多血
暗金龍-畀風金龍屌打
唔可以畀布丁睇到（笑）

新手留個名

新手留名

留名

新手歡迎發問，不過此驚起手差唔多要成個月，難道都唔少，帶望大家捱到落去

好感動，第一隻5星儲碎角終於75左
不過當蘿莎佢只係行多幾步就覺得
係咁炸

毛巴

75係開到三職金龍，代表好多ex，+裝都有資格打公會

咩意思？
咩係三職金龍
咩打公會？
好似第2隻game咁

隻game好多野玩 有排都探索唔到

一隻角一開波就會有第一個職
5突（65）開到二職
15突（75）開到三職
而蘿莎三職就係金職龍騎士（姐係上位職業）
打好多任都需要金龍作為輸出
公會姐係連線打

係咪要全master先開到金職？
唔似4星雷叔咁有第4個職display出黎..?

Between, 打塔用黎換野個d碎片點出？

爆左一次塔先

re塔出嘅奬品就係coin

唔洗有啲職一開出黎就係金職有啲就銀職有啲就銅
睇轉職卷可以知佢咩職

哦～我明啦
姐係你意思蘿莎2轉係金龍，再加埋3轉忍步勁左好多，可以跟機同人一齊打

係

唔想去打塔

打塔虐待自己咁

掛到悶玩下手動塔都唔錯

又要刷碎又要打+裝
部電話就黎燒

冇玩一排最近玩番 個pvp跌到2萬 仲要排位石一日2粒 想問下升到幾名先有多d ...比d課金佬屌打

好少玩手機game咁複雜咁多野玩
但真係好game

砂糖係咪升得過？
奇術有咩用？

打難關用

奇術有招再動 可以比隊友快速二回行動

聽講升到80會變硬糖

聖誕節會變黑絲糖

我夠素材但都進化唔到 係咪要突爆先？

4星要升到40lv先進化到～

係要升到lv最大先進行到

金龍+同狙+都打完了
可以推培

琴晚半夜 普通關有寶箱up?
Bug定係咩？我搵唔到相關公告既

依期活動普通關長期寶物up

冇留諗到tim
你地係咪有個group？定係真係咁少人講野

有line谷 想入畀id我

Pm唔到呀呢到

咁點加你

比呢個你add唔add到？

留名
仲諗緊呢便有冇人開

加左

想推多啲人玩所以手快快開左唔完整post

又出新角啦，新手要快啲加入

留明

推

十抽兩隻新野

已射

得陽具者得天下

抽左5500石先有
新聖石又抽唔到
上期張聖石金卡仲要中炎龍

仆街抽4000幾石都冇陽劍 屌你老母

抽埋1500石中得一隻暗殺者

暗殺好似唔錯，丁住先

血簿 要開埋2職升迴避

咁樣開唔開得？ 已廿抽

30抽了

陽劍好勁咖 依家抽2500博中佢 定留石 等聖誕個排先抽好

抽左新手POOL未?
有石一係抽新手pool一係抽聖石博陽劍魔槍
呢兩隻得一得天下

陽劍破儘天下武功
你詰呢

請問邊隻係陽劍？
第一個係新手pool? 500 1500 2500果個？

話*

中左紫髮個個魔槍 但唔中陽劍
個魔槍有咩勁？係幾型
但佢好難突 啲暗片好少 點有得刷？

魔槍限定無碎刷
普攻勁，暗屬
有痴線佬普攻成萬幾兩萬(食左隊長技

咁啲暗片點先有

成萬石中左 剛斧佬 火鐮刀 新個隻水法師 勁野黎

一個月有5碎好似係

剛斧佬水法師好似唔錯
剛斧佬夠多血

紫髮魔槍真係咁勁？
陽劍勁好多

講攻擊力魔槍一定係第一

應該點配技？

未升答唔到你

岩岩500石中左呢2隻 想問下有無用

請問有咩用？

前提係要15凸

main 1職
基本武鬥
カウンターランス
魔槍騎士の叡智
オーバードライブ

隻陽劍我抽左成萬石都唔中

下行左二就係此驚bug角陽劍
左一就係水雙刀好似幾閃得

skip卷打碎打裝可以skip唔洗睇ayto

*auto

要15突先得？

下，auto要扣架？
等我仲剩返兩隻就auto由佢自己打tim

auto唔洗 係直接skip先要

新手入坑留名

咁點先可以skip到？

武具有無必要抽？

毎次開game都要download 百鳩幾個file

點解唔一括下載先？
下載哂load game 都快d

今晚返去down
但係今日咪無得玩

主線 要打過一次 先skip到 圖中既1回 /10回

最好打碎先用
依家無寶箱UP又無體力半減
得嗰二章係唔洗體

有三隻5星仲有咩不滿

諗住應該都起碼有1隻係新水聖石

想問下綠川主識用金暗定龍騎好？
定係唔好升繼續雪算？

雪到80LV先好似係

新手抽到陽劍
ID: Typhoon8

送30金

加好友係ID唔係名

唔該Ching!

ID: W4GUXRMF

一陣加

好想抽到陽劍

求朋友 / 大腿
掛65lv 新水法

有償1500石就有

上面兩個已加

有無陽劍大圖睇下
我諗緊重唔重刷

新出咪咪眼水法好似好勁
專有範圍技好大

15突

ID:10WOIL01
求掛80以上砂糖好友
s技魔法取消

ID: IQALQLPT
其實想問下聖石協力關有咩要求?
拎隻遠程下下入去都俾人解散

得7X幫唔到

奇術+ 職業碎片係咪無得再打?

無要等復刻

KESI2BDB
求大腿

打到去2章3話開始唔夠力，5星角升到60,65冇碎片關去升，主角又廢，可以點做？

各位大佬，咁樣可以開波未

其實呢三隻5星都唔差隻男人都算一線
抽左幾多下新手POOL?
都可以開

兩個500石十連pool

有無圖，我唔知你講邊隻

你依家儲石睇下抽唔抽到陽具
上面有圖

最好就係刷到有陽具(因為佢係全驚唯一bug角
但唔想刷都可以開

依隻女角

呢隻係超後期角
你可以開左局儲石等佢有UP先抽番嚟
唔洗急

Ok

請問打魔防物防999既肥嘢有冇快d方法?

每次攻擊扣1，雖然體力唔高但都要打好耐

請問聖石追憶1-10點過？個指定角色得39lv Job level升盡 三星 比NPC 1下秒左

另外仲想問有無需要升左裝備品到最高先升Jov level

無視防d招
例如侍的斬鐵劍
斬月
新角暗殺者
...

謝, 研究下D角色先

唔洗 未到job11 都唔洗幫裝備升

我買完點數卡之後入game買石 打左兩次密碼之後佢叫我答安全問題係咪正常?

請問 Job Lv 係咪帶角色去打就會升? 連携攻擊如何發動?

JOB LV要打裝備升
有突破限界多就會易連携攻擊

謝

新手請睇第一頁新手貼士

幫推

新玩冇耐

可唔可以講多少少陽劍點bug法?

高攻 血多 夠硬 有屬性技

可以開得，除左下左一廢，其他隻隻都有用
有魔槍可以得天下

500抽2紅

都係25碎

大叔新角
條女四星
500幻晶都冇性趣抽
係咪提早結束聖石活動
紅蓮朧差少少凸5星
水幻差十幾件法袍秒殺魔槍超ex關七倍怪攞多五張彩虹碎

陽劍 但25?即係點

即係之前已經抽到

想問下升JOB LV 洗唔洗升爆入面果D裝備先升
要既話可以砍掉

唔洗 升到job lv11先升裝

想問啲屬性魂使唔使留/有無得刷?
我見可以用來突破 用唔用好

Android 轉左去ios無哂2千幾粒石

通常屬性碎都只會用黎突限定

你轉番去IOS就會有番兩邊啲石唔通

[img] 大家個荷包準備好未

限定即係點? 5星?

即係之前既世界樹 殺戮魅影 聖石 果堆5星角

抽左500石1次，抽唔抽埋step2 3好
依家打主線都會死一隻

上行第一水拳聖一職已經好勁
第二魔槍又係勁野
下行中間風教授都算萬用角
下行第三風金龍一職已經勁到癩

cm投票贏左

咁留石抽saber
依家係咁打主線就ok?

有能力打聖誕活動先

打算fate開左先加入，刷首刷
想知係唔係一過完教學就抽得活動pool
仲有呢次有無金閃閃抽

想問下隻火金龍騎點解80lv解完技任 都裝唔到個綠技既

自己發動 唔洗裝

thx

我打到3章2話冇得再打既？

之後既未開放

完全過唔到D活動 好撚ON9

我見有d裝要5章幾先打到

Me2

聖誕花圈換左80個雪人頭，有咩作用

去整武具

誰ガ為のアルケミスト』×『Fate/stay night[UBW]』ついにコラボ情報解禁！『Fate/stay night[UBW]』のキャラクター達がタガタメの世界に登場！詳細は

咖哩棒

隻game好似冇咩人討論咁既

見有fate合作諗住聽日dl黎試下

【特別クエスト&ログインボーナス登場！】コラボ開始記念＆年忘れキャンペーン開催！

今次仆街了

倒左2000石落海
升住紅A平復下先

我淨係抽倒凜

佢個進化材料繫紅茶

好運到 4千倒哂 補底先有中八婆凛

戰鬥抽個下叫首抽 ?幾時先有10連抽 佢送得350石 想要SABER

去任務個個位 禁咪有千幾石拎囉

已抽 全3星 我睇佢得1.5%出SABER同RIN

冇劇情嘅

係咪抽唔到15突都冇用？
咁真係唔洗玩

抽到隻人再用碎片突

竟然有saber 狂衝主線先

所有角色15突係基本，無得刷就儲屬性碎去突

係 有得刷角色碎就用角色碎突 無得刷而又好有愛就用屬性碎突

有冇人特登課金抽?

係都等佢出金閃閃再諗

邊有咁多屬性碎呀大佬

唔係一齊出哂真係好ON9 都係儲石等抽伊莉雅

我想問3職係咪一定好過1職？

唔係啦

新玩首抽

呢新手唔錯有輪出遲下布碎刷五突已經成型

一個每屬送5塊

新手準備入坑

呢隻勁唔勁？

幾好ge我覺得
但高攻少血有d易死

呢隻戰鬥抽到，跟住10連中隻5星補好似廢廢地，開唔開局好

[img]
圖片網址[/img]

請問中間點解

紅A參戰

凛好似咁屎咁既

紅a武值唔值抽？

唔該貼唔知講邊隻
同埋呢隻綠川真心好難用又腳短又簿血

係咪金職最好？

唔值

加血 同雙防

雙防=垃圾

無話值唔值，有愛咪抽

隻驚好多金職都係要佢d技

例 金聖紫技

順手問下佢把武淨係抽先有?

比2400石可以買50碎 買三次可以換一把

Saber武唔夠打
又唔俾con機

你意思係可能銀職仲好用？

感謝

之前風雙刀係會用雙刀>金暗嘅

不過風雙刀宜家+左 變金職

紅a點睇？
應該用弓兵職？

冇得唔用 2職廢嘅 3職大把人好過佢

弓兵職係當斬定射擊

一格射程同ubw係斬 其他係射

即係食唔食隊長技係睇邊招技而唔係職業?

係睇技 所以紅A最後用屬攻隊長

刷到攰開始玩得未

你目標係fate角咪玩囉

btw1月1會有伊莉亞

凜用落一般

得罪講句 吾王都係一般

點間呢個技？

開

升到lv80打角色關

其實唔難

首先要有75LVUP陽劍

Fate d角可似廢廢地

Btw 一入game隻saber up乜9

勁？ 放低一排再玩

再抽過...

屌 仲以為唔錯

玩左個半月，冇課真係唔夠抽

惗住重擦 戰鬥抽中左5星 之後.....

可開局？ 抽左1000石

唔識睇叫唔叫好

有鈴鹿同白毛弓，已經好好

當年我得暗騎同早見係五星

果陣我首抽係早見，仲用緊，對早見有愛

陽劍宜家係咪冇得拎碎突??

不嬲都冇

其實依家無左聖石活動無得刷陽具
有幾隻5星都可以起手
你有暗砲上左一
團長下左二
上中間4星都係主力

可開有06光弓
下左二黑忍開頭主力
下左三超強力拳聖係隠5星

咁要等佢派碎??

or等聖石復刻比石買碎

陽劍破壞晒平衡

我好提子好想要

唔課金儲幻晶石都有排
又要等聖石活動
上次聖石活動重新開檔
依家陽劍已75lv
聖石活動免費角卡農異常好用
尤其係打塔
有三回免疫異常狀態
素早快
掛陽劍隊長真係斬瓜切菜

咁樣開局OK嗎
對隻GAME 目前對隻GAME 0知識 淨係多5星, 但好似唔係D咩有用GE角色

呢緊好似大更新

嘩屌又見到你

其實ok
不過saber keep住廢

其實唔係我玩 我幫個FD問而已
咁依家隊人有邊隻係好用升得過GE

上中間(後期角最少要15突先可用)上右一都算可用
上左二一職好似可用低都係無碎刷
下左一前期可用但無碎刷

緊急維修，點解

唔知有啲咩bug可以重複拎奬勵

升完隻紅A
但係又打唔到協力同EX
跟住成個event都無我份

買定張卷等金閃閃

之後唔再抽野淨玩fate

冇用 只會有你有個刻嘅人比你選

想買碎比吾王突都有排等

即係陽劍卷

張卷係邊買

1月1出嘅劍豪真係好似TOB女主角
到時抽呢個唔抽fate算

協力你打無限復活 D人就會爭住入

哪有石

新一年課課佢

好多搶錢嘢

咩意思？
抽一下送2000石？

其實陽劍係咩
武器？

新人留名
首抽有隻黑鬼 之後十抽有saber
洗唔洗重刷？

邊度有得買

呢隻

saber唔算好勁,可以等聽日出既新角睇睇

無啦啦又搭埋鈴鹿落去,如果抽到鈴鹿就真係黑仔,已經突滿左

希望抽到劍豪

終於有post啦

你地d錢夠唔夠用？
利申：無錢
Btw
有冇人話我知咩事？

同埋正月有咩獎勵？

終於上到連登

新手留名

新9宮格,解任獎勵, 但暫時營運回收左

痴線 打劫咩

屌
真係無咁多石抽

為左saber 決定放棄玩左半年既舊ac重新黎過

洗唔洗咁激動

又要重新打過都幾係野

Saber抽左4500石都唔中
屌 又要儲石

加油

唔知佢新年送幾多石呢

抽唔中 送幾多都無用

拎黎過下手癮抽抽都好丫嘛

自身有陽劍67lv，係咪首選買魂片

乜鬼野狗屎垃圾任務都開放晒,但又唔送多D體力俾人,點玩呀?

3個500都抽哂

垃圾驚

屌 個公廁帳號 中左2隻新角同水聖石

屌你老母垃圾game 抽乜春都冇金on99

得送多兩條240真係打完碎都無晒咁滯

仲要唔送石
屌

可唔可以貼你隻鈴鹿俾我參考下配技？

我就鍾意同忍者配上暗騎技,素早高又高攻,不過缺點係低防,容易死~

25突

個壺有咩用？

升裝備

屌
就係淨係中鈴鹿
好心就唔好搭d咁舊ge野啦

你地啲石拎左去抽邊個
好想要陽劍

去抽紅色果個新春限定

新手無知一問，我想問UBW啲角色係咪可以打event出碎片而唔洗抽番同一隻

唔可以 限定角要突 一係抽返相同角色一係用屬性碎

屬性碎係咪之後一直都有機會拎到？

自 明白了

正式宣布陽劍已成公廁

三次五百石中左劍豪同聖石幻杖
我想要陽劍/鈴鹿呀

5000福袋抵唔抵買

另外聖石關5-10果三把聖獅子個通關條件點解

開個新ac刷陽劍定繼續玩落去好

今早連抽
新年快樂

搭單問，福袋自選角色魂片會送幾多同

屌
1000石兩個10連抽
中碎片

50碎5星好似係

有水幻有魔槍都夠做

新劍職有無人測試過?

想問魔槍一定要專武???

抽唔中伊莉雅唔想玩了,新手送廢A/C
有冇巴打要,留EMAIL

唔該曬巴打 玩左半年都有d感情
但魔槍見巴哈仔評分好似好低下

魔槍爆發力好勁喎
係腳短左少少同生存力差D,但5突已經差唔多完全體

每人睇都唔同
同埋要睇埋咩定位

陽劍5突冇咩意思

Job9件衫又冇得打，把專又冇得刷，又要做倉務員

咁我唔買5000福袋喇

留黎以後抽500石

件衫打聖石關4-10好似有
不過我就懶得刷
去商店用石買尻就

其實好抵買
50角色碎
25屬碎
自選武
自選角
買到就買啦

試下儲唔儲得切先

聽巴打講即時5突左

3次500石只中一次劍豪....不過抽中都未必好,
又冇得刷碎,d裝又難刷,有排都未派到上場~

換返黎又有排練 都係練好自己堆角好過

5000羊可以100碎,算係咁

日本Google Play卡邊度低

5000石可以玩十連抽 而且我獨愛早見

十個十連先啱

早見好似遲啲會送

唔係掛

到底買唔買福袋好 5000無償石我儲左好耐

第一個任係咩？

有人話5000石好似好抵 算必換

好似係唔比復活
利申唔識日文

但係換左陽劍又點，都打唔切裝備品
反而我想知水幻裝備品點先係刷得最快

真定假

應該係，我con左，冇獎

好似係真但一開頭開荒打碎唔係必出
要S/L

繼續玩日版

最多玩中文補完劇情

開個acc儲石等陽劍是常識吧

聖石裝備一係用石買,一係用異層塔打返黎D幣換就最快捷!
我炎龍王同魔槍D裝都費時打,索性換返黎好過!

你起碼等大半年先有

你地選咩人戰？
我得呢d

打異層塔16f已經死死下
Btw
血狼唔識打
想拿人

貼人最好畀人睇LV
異層塔新手係難打啲
血狼
1清曬所有人
2唔用傭兵
3係增援前完成

異層塔啲幣點先有，打到四十層一粒都未有

全部都係 above 65 < 70
血狼我知點打
但係打唔贏

今次打唔贏咪下次囉，我覺得你應該練好聖石追憶免費角再去打

打腳套打到痴
買左代打卷都唔夠用

你要打到頂RE一次塔先會有

血狼都係等下次啦
血狼免費角嚟講算係難

你地用開咩角過關？打塔？

堆屍法

無錯,所以努力d通第一次關,之前通第二次就差唔多有二三千幣,
一件裝先要100,有排你買,非常好使!

最好每關用相剋屬性角去打,而家我通一次關只需三至四左右~

咩黎？

即係死晒等一日復活,再死再復活,堆到通關為止~

我一關都推唔到

推到咁上下

我連第一次都未過

灼豬雞啲進化料仲難打，難出過五星

個FD之前抽到SABER個個ACCOUNT無玩, 話要刷過,
想話問下新依個ACCOUNT係唔係可以開局喎

有陽劍就開

THX

有陽具前中後都會好輕鬆

你Game over出返黎
D怪會係你死之前個狀態
即係你打死兩隻
下次入去就少兩隻
我已經懶到auto堆屍算

手痕抽 新春最強 step 2 中左劍豪 同隻水金毛大波五星
睇黎儲唔到5000石

Step1已經中左劍豪

Btw直覺話我知唔開三職綠技都只係廢角一隻，素早好低

頭先突完五下 試用下先

上位侍
素早梗係低啦
好好用架
想快返d就拆左招金翅仆街鳥
不過唔建議

專心升灼珠姫
啱啱早見開左80Lv被動，即刻唔同晒

Btw, 凜應唔應該升, 又係500石抽到

合作唔會抽落去就唔洗諗
得60就算罷啦

你地點儲到咁多石架
我81lv 故事第四章
167石

共鬥初顏7000石
主線每兩場50石
月費每日100石
仲有其他垃雜野

玩左成年斷斷續續都冇顏合過，一發現初顏合有石，就玩返，而且其實冇乜驚好玩過佢
而家其他驚仲無聊，起碼呢到打EX/極關要用腦
當然講緊陽具未出之前

每日任都40石啦
有冇人好想迪歐斯死，死垃圾受奸臣迷惑殺自己養父兄弟，唔用腦

我淨係想封面雙馬尾快d出

陽劍攻力好強, 但血同素早都一般, 前面無啲坦頂住都係好快死, 雖然次次都係最命硬嗰隻

共鬥擺哂
咩係月費？

血一般 咪玩啦
呢種程度嘅大範攻擊力+中上坦力仲唔滿足?
連初出驚幾個月號稱無敵嘅團長都望塵莫及

淨係想洛基快快秒殺迪歐斯

其實冇陽具唔緊要
聖石一章免費角三職都係陽劍，雖然啲技同真陽具有些少分別，但係搭一二職招鍊金術對戰技被動，攻擊力已經可以係高難度協力輸出
另一個方法係練好砂糖/神燈，做寄生蟲

新手留名

點組好
同埋有冇咩升lv好方法

中間上面隻水藥師+奇術有潛力做寄生蟲，升黎打高難度協力
另外新角火屬大炮/女武神/海賊大叔升得過

不過照你角色屬性方向，都係玩火屬把啦 打灼珠姫返黎補隊，見團長Up最好就博一博，號稱火屬最強坦

記住唔係指炎龍王，炎龍王號稱全驚最辣殺

灼珠同團長係邊隻
同埋係咪要all in陽劍

小弟我冇陽劍亦都唔想要，破壞遊戲平衡
團長:

炎龍王 :

灼珠:

我話好抵升果隻免費角:

陽劍係勁，每個月夠三十日有張聖石召喚卷，根本唔洗特登all in

打完第一章 覺得紅毛好屎比黑毛屌打左咁耐 最後仲...
玩到第二章頭個女主同男主都好正

抽左兩次炎龍王 雖然覺得佢好型

唔想劇透你
玩落你就知

即係兩個都又
個婚紗look 好好j

雖然重覆又重覆咁講
但都係要講，灼珠啲進化素材仲難出過抽五星角

隻豬炎雞進化素材同裝備打左我成個聖石活動

無恥問句 有無巴打可以帶打水幻武

買石第一格 300石+30日(每日100石+3張skip) 好似係

諗住課月費 有乜要留意?

冇

上面右邊3隻都練
左下2海賊ok
下面隻雷屬就算罷啦
普通5星會有得刷碎
聖石每月有得抽
合作/限定唔課就唔好諗咁多啦

水幻武我都未齊

同求,得75陽劍

有陽劍要水幻托咩

新手啱啱抽咗三個唔同嘅500石卡池
開唔開得波

陽劍勁但唔係打晒嘛

有陽具, 開得

不過打高難度關其實用法師仲好
一係用鈴鹿果堆打高傷物攻

有鈴鹿同陽具，你已經贏左大半

陽具係頂點
06係一線

刷共鬥7000石買5000石福袋 ,自選一隻5星角

陽劍同水幻係S級,
鈴鹿,團長係A級

廢物迪歐斯

Btw, 老屎忽mode: 想當年五星得癌症暗騎同早見.....早見陪伴我度過一個又一個嘅高難度關 (其實靠戰友 )
估唔到今日落得如斯田地

呢隻GAME既主角不嬲都係廢物架啦,又唔出3職

BTW,早見都OK既,我都仲用緊,尤其係行動力4再加
專武既加速技,高攻高防都殺得幾下,
如果再食埋隊長技光攻+50%都.....

早見起碼都差唔多有A級
雖然唔夠坦但起碼可以行多格

平時食石復活關都係靠陽劍打
求大量陽劍fd

乜嘢係共鬥，而家只係識去打主線

即係協力 同人連線打

係，夠80Lv多招被動易玩左
而且副技用槍兵隻手長左，進攻性更大
不過始終都係冇精靈加護，對法傷屬攻係差啲

Btw, 係都出俾紅毛先, 黑毛呢啲聖教傻仔行埋一二邊啦

仲唔快啲練砂糖做寄生蟲 ?

係咪狂開加速比人
我玩親共鬥都比怪秒 係用水拳聖 先挨到去最尾比隊友tk死

其實共鬥有無攻略
好似仲難過自己打

難刷都要刷,灼豬既魔攻高達600,幾乎係全GAME魔攻最高既,
加上必殺技係零詠唱,清怪一流!

如果黑毛三職係上暗騎,暗騎+上暗騎既物攻大幅UP輔助,
足以一招KO大部份光屬角,紅毛返屋企啦!

終於成為我第一隻課金既手機GAME

駁唔到

努力緊 其實聖石兩隻免費角都係一流
好過某啲炎龍王

炎龍王都唔知幾好用

講緊把劍

我又唔覺得炎龍王好廢喎,同陽劍魔槍比梗係差D啦,
但獨立黎睇都唔太差,攻防都幾平均,仲有火攻+50%既隊長技添。
除左短腳之外,唔覺得有咩大缺點囉!

巴打夠中肯

啲技，渣ha
可能我唔識用

咩係魔槍？

不如係地大神講下
你地用咩team打難關

堪稱全GAME攻擊力最兇悍既,
我覺得聖石角之中實力僅次於陽劍同水幻。

早見，白毛光弓，三職世界樹早見，二職世界樹龍女，傭兵陽具/鈴鹿，後備合作粉毛and聖石免費陽劍

水雙劍，唔好提

講中文唔明

呢隻我有
佢有咩勁？

見仁見智啦,佢D飛天技某程度上可以避開攻擊,
雖然好多時都打空氣....

呢隻點出碎片

下下傷害都過千咁滯,勁唔勁?

會唔會好快比人打死？
行得快唔快？
我都無專武 碎片
點升過千攻

This is the point

咁啱你講晒佢既缺點,
就係易死同腳短...
呢個就係高攻既代價,
不過佢比炎龍王好既地方係,
佢有幾招遠程攻,如果有輔助角配合,
可以大殺四方,不過冇專武同碎片,
短期內就唔使考慮啦,
都係練好其他角色啦!
例如鈴鹿,團長,水拳,大叔之類,
免費角首選練紅毛老豆,
基本上佢能力值仲高過早見~

五突左 未識用
Btw又要比人輪大米

大叔係咪鐵匠個個？
抽角抽中佢幾次
幫我突到侍

防高？

唔係,講緊水著大叔,堪稱肉盾,可能係全驚物防最高既~

你講d名都唔明
最近先加入

算啦,都係貼圖....

本身係4星角,所以唔難抽既,
不過佢D裝就.....

都係練好聖教騎士,灼珠姬同紅毛老豆啦!

老屎忽

我有
好似一開始送
點突咁多

當你由零開始,突滿要375碎,每日可以打3塊,
四個零月都夠突滿啦,仲未計你之後可能抽到,
有時又可以用錢買,有恆心就得啦!

新手一星期 有咩好練

基本上你都知自己要練咩角色,都冇乜點練錯。
鈴鹿,團長,火忍,火狙,光弓,水幻等等可以做主力,
其他如水著大叔,神燈,風拳聖,喜多村都可以一練!

我去連線嗰度瘋狂俾人踢，我是咪要升lv先
上面講嘅5000石要點先打到

你入素材共鬥先唔會比人踢, 打
高難度共鬥起馬要LV75UP, 打呢D唔夠LV多數唔開局

高難度共鬥75LV 3職全master係基本

咁佢地講話咩入共鬥打7500石買5000石自選對我嚟講是咪無可能

你自己開素材關,應該易刷初顏石

自選武具比邊個好

終於刷完千早+

換熊仔

咁我又有咩好升？

點刷碎片
Job level點解會有特別既武？
唔係level 11通常都係獅子皇劍&盾咩？

呢D係+職JOB11 裝

呢隻要打共鬥關,

今個月會幾隻有+職人仔 的JOB刷, 例如砂糖,小清水 等等

卡農D裝真係刷到天荒地老

廢青巴打, 風拳, 雷狙, 火狙, 召喚師可以先刷碎

雷拳要等佢開碎片關都可以練

但你個倉冇陽劍水幻, 抽番隻啦

求答上面

邊有石
抽左1 2萬石都唔中
無計

唔明
邊隻？

刷人仔碎?

P1 右下, P2 左下

我諗係指機車女同火屬白髮蘿莉

呢隻game有冇話咩隊

隻蘿莉幾勁
被攻有反擊
召喚又勁
衰在少防少血

新手用團長做隊長都唔錯

謝指導

hello,玩左一星期抽左三個step up, fate 抽晒3個step

想問下スズカ個定位係點，同埋可以點組隊

努力左成晚嘅成果:

Master埋一職就搞掂

スズカ係我地口中嘅鈴鹿，定位係高機動力攻擊手，普遍玩法係開到三職玩主職忍者副職上位暗騎，不過好豆腐
但係現階段建議你用團長做隊長，隊入面放鈴鹿同其他斬擊角，食30%加乘都夠打主線

呢個月多左好多新手加入

我係比fate 吸引左入黎

以前玩火炎紋章，psp聖女貞德既回憶番晒黎

鈴鹿係咪衰喺光屬同冇屬性耐

Thank you btw我覺得隻四星sniper 好好用，被動射程+2

火狙幾好用, 你主線玩到2章3話就可以開始每日刷3碎.

有其他問題可以多D上黎問

Master晒不過破產

我連隻聖教都未搞掂

新手一問
我喺秘密之店買左個初心者限定SHOP入面300有償石一張的指定召喚TICKET
但入面冇得揀最新嗰兩隻角

想要劍豪

+1

選陽劍 , 用無償石買裝

陽劍同水幻都有了

我聖教都未Master晒

好野喎一晚搞掂!

咁選水拳, 1職已經可以出場

水拳新手可以做直接戰力唔錯

得返一個星期俾我Master聖教同打兩把武

好難打
最後個關

水拳係唔係即係好大波哩條女?

如果係都有了

其實一心諗住買嚟揀劍豪，之前已晒3 STEP 新UNIT個 PICK UP都冇,,,,
點知原來係冇得揀

你想要戰力未風龍或者暗忍(4星)

咁揀隻遠攻啦, 暗炮/雷炮都得

遠攻暗炮會好少少
雷炮要開埋三職

攪撚電

做乜76
唔打PVP?

冇碎咪76
Pvp 1日5場我日日打哂架

一日5場有咩送？

可惜未3JM,全JM後物攻500+,物防400+,超屈機~

其實陽具75係PVP嘅極限
高過75就會好好易反殺
因為PVP係行先死先
但你唔用陽具打PVP就無所謂

其餘兩個副職洗唔洗升爆d裝備

最好,因為JM後升既能力值會食返落個角色度,
不過都要睇你個本身個職係乜野,
好似吟遊詩人呢D銅職只係加少少素早同運,
真係升黎都嘥氣。

但以陽劍為例,三職金聖JM後加HP 5.9%,
物攻+2.83%, 物防+5.91%,絕對要JM佢。
之後再JM埋二職魔法劍士,物攻+1.81%, 魔攻+2.80%,
魔防+3.81%,幾乎係全方位(物魔攻防)既提升,
呢個就係佢點解咁屈機既原因。

唔用嘅職嘅裝唔洗升爆，但係職業一定要係11Lv+齊裝，因為Master職業會永久加基礎能力

其實呢個step3抵玩啲福袋抵玩啲

個人覺得福袋抵啲 如果自問運氣好當然可以玩依個STEP

我係STEP 2 + 3抽中劍豪再買福袋突埋佢

咩福袋？
自款個個

Wa升嗨死人咩

係咪要升到jm先加？
定job8,9都會加？

JOB11 滿裝先算JM

大福袋 5千石嗰個

1月28號就一週年 依家開始留石

一週年有咩出

屌 就係之前saber省左我3000石

一週年派石啦下嘩

屌，一分鐘一千體，50卷

張新手自選角色券
已有陽劍、水幻、水拳、新炮槍女....
宜家諗緊一係 一係

大家有咩意見，定係應該揀其他?

收到 七千幾石留住先
福袋都唔會買

收到風一週年執笠

鈴鹿要15突先真正發揮實力，但係打手黎講係頂級

有你地班課長又點會執

有一張自選券，要咩好？

你張自選係咪福袋嗰張?
係唔係都係冇新職嗰兩個揀?

想問點back up d 資料？
同埋陽劍配咩武具好

BACKUP申請佢個FGID (TOPIC左上角有得揀申請)
之後用FGID登入，咁你去到第2部手機用返同一個FGID 登入都會有返晒D資料

我都係琴日先開始課月費

新手想問下
主角是咪唔使升
打主線成日見佢死

JOB LV可以唔洗點升
升下LV可以令佢頂到一兩下

係
因為唔知要咩好，唔敢領取所以答你唔到

用auto成日去自殺

咁咪唔好Auto lo

隻野其實係咪廢 成日都斬唔入d騎士

最少要15突
仲要打埋+職
BTW呢隻係雷最大力

重點係冇得打碎 我都有隻5突，做倉管攞黎丁好過

就係見咁靚先用曬資源升佢 唯一一隻兩職master
暫時淨係可以黎屠卒仔

就到主角個term之前解Auto囉

呢隻有專武，活動再出可以刷下

暗炮同白毛弓可以諗下

白毛就唔好啦
要太多碎
又無得刷碎

佢話白毛弓喎,即係光弓下話?

眼殘睇缺左個弓字
賿你想玩光定暗

其實光弓打競技場幾勁

共鬥係咪都係8石復活成隊
開場時打明話 我出石復活打水幻武有無得諗

係
最好另外開個AC去投石

Thanks bro聽日試下先

屌你老母，每月聖石卷中埋晒呢啲辣殺

邊個同你係聖石卷
呢張係炎龍王卷

想問下有陽劍
咁聖石自選卷可唔可以再揀陽劍?
可以揀既話係咪出25碎?

可以
係

還我陽劍

28日後又一條好漢

28日後又一炎龍王

炎龍卷好似出多一兩次
之後會係其他

仲有個光屬性大叔 上次中左佢

你地組隊係咪全隊同屬？

一時時有時帶一隻奇或教

雷斧?

我全隊光屬物攻

新手想問下 首抽中呢幾隻開唔開得波呀

第2頁係咩
BTW有水幻下右二同神燈下左一都算OK

Sor 係雷斧 中左就即刻雪藏左

有15突都還可以一用

隻暗殺者迴避率真係得淡笑

正確所有迴避率都係得淡笑
係人地到就唔同

陽劍應該練一轉定2轉

主要練1職, JOB LV 全部都要JM

番工全auto玩 想問主升邊隻好 同埋儲石抽人定抽武好？

thank you
想問多樣 隻game要唔要特登去抽武器?
同埋我見NPC saber有把實體劍 把野要抽出黎？

聖石隻水劍 同暗殺者一樣LV 都係2 JM 無隊長技加成都好避過隻暗殺者

唔好抽
saber把實體劍 打活動拎

隻game 而家定期都會送下免費武具, 有D 可以係event 刷

新手不太建議石抽一武具

啲活動好難打

我係先出兩次炎龍,再出兩次風弓

風弓幾好用

大変お待たせいたしました！1/5 (木) 20時頃より『チャレンジミッション』を再公開させていただきます！詳細はゲーム内お知らせをご確認ください。ユーザーの皆様にはご迷惑をおかけしまして、大変申し訳ございませんでした。

一陣七點更新請消體

諗緊好唔好課一pack谷隻陽劍上75
如果正常咁玩5突去15突要搞幾耐?

有厹格

唔洗半年

不過打哂活動送既屬性碎

都過唔到點有碎
有雞先定有蛋先

最正係一開始可以出大範圍毒弓,但除左呢樣冇乜特別。

呢件衫嗰關要點去
升唔到job lv

應該係你聖石活動未開到果關

我去到1-10停住咗
上唔到去

只可以卡農一個出戰!

我冇呢隻人物點算

屌你老母，我隻85Lv早見情何以堪

你應該夠碎,你未換姐~

左下係咩意思?睇唔明....
咪拎D碎去換幣囉,都冇乜蝕底既~

左下係換職業

Thank you~

紅色石好靚

屌，打哂5場pvp , 厹格卡左

same

請問呢隻點配技？

至少要十五突開三職上位聖騎
副技用二職槍士
紫技用上位聖騎
綠技配聖騎技同上位聖騎技
到80Lv(二十突)解角色故事會永久移動力+1同加素早
副技用槍士係為左將攻擊範圍加大

呢關要點打

做完任務自選券
揀咗上次新解鍛鍊師

用佢送個角色打最少要job9

暗隊無人噤左暗砲

岩岩無料抽到呢隻
伏唔伏？點升好？

仲有想問
你地呢d邊到有得再買
唔夠洗

右下角要做咩
諗左好耐

暫時黎講算伏, 等佢出+職啦

唔夠蘋果? 可以係商店買

終於整到acc可以過黎呢邊啦~~~
有冇人可以幫手刷水幻支仗同excalibur呀~~~

btw有邊啲應該升？

所有非合作Ge 5星

之前加好友BUG 其實FIX左未 仲見到自己隻陽劍係好友

毒丁只有自己係朋友

不過招好友技好似無效果

咁我唔升住啦

仲差左下角未做
有無翻譯

是但搵條撚樣轉佢老母媽西個職業(我估)

隻野好唔好用？成日覺得送得都唔方勁

開到80LV都OK

發覺異層塔越後好似越易打

代表你課金越來越多

課左1次月費

好用，賣飛佛

揀左風龍騎

風龍騎中文名係咩???

拉美西斯

60去80要刷幾多個月？

風龍有排都未有碎刷

今日有更新
有咩更？

勁咩？
我有隻65，近期升左佢做倉務主任

60->65要25 65->70要50 70->75要75 75->80要100 60->80共250塊
一日可以打3塊 大概83日左右

3個月

自選武器要乜好？

無薩滿推薦新藥瓶MA可以範圍回到400幾血

冇藥師
薩滿係乜水？

都無乜野想要

風龍騎行動力始終差啲

風龍都勁喎,我5突已經644攻,
唔知勁唔勁得過斬月,
但足以收水龍皮....

用石係有償石用先定係無償石用先

免費角都有唔少好野,粉毛,火主,正宗,風劍,雷獸,紅爸,卡農,豬姬....
全部都係勁野,更何況早見係早期5星角,你話唔勁都假啦~

咁卡農， 豬gay, 水幻專武
係咪應該刷晒人先

最好刷曬免費角先

遲下抽番隻免費教已經夠用
薩滿係合作活動

升撚死

咁多花名 冇圖睇都唔知邊隻打邊隻

新手係咪有水拳就可以開局？
應該點樣組隊？
有石係咪一星期內抽哂step1~3?
有冇咩任務要依家做好 直接衝主線升25級？

奇術師係咪好勁？

紅a 剩係打到6關活動關 係咪無機上五星

宜家仲有冇新年嗰 3 STEP?
如果有我覺得新手應該抽哩個
陽劍 水幻 同埋新嗰兩隻新角: 劍豪同火RPG 都好勁
中到是但幾隻再加你戰鬥首抽又中到好野的話
新手夠玩有突

(我都新新地，ONLY 48LEVEL )

而家有呢六隻五星，自選卷揀邊隻好

爭陽劍， 用久宮格個張換埋佢先

邊張自選卷?
九客格個張揀水拳
有償300石揀陽劍

厹格換唔到陽劍

奇術師主要幫人加速,再動

砂糖係呢隻GAME 最強奇術師

頂
算， 水拳都好

奇術師+係咪冇關刷裝？

男二叫咩名？

月底先有, 免費角係女風獵個關

砂糖要點攞

抽/打碎

抽, 要開到3職先勁 +職要3職11J先開到 佢有得刷碎

佢碎片都有得打 唔一定抽

砂糖係咩人？
點解叫砂糖？

砂糖只要80片碎
加職D料要打呢關:

係咪圖中個個？

係，右邊

係咪我個個職都要升到job level 11?
就算我唔係用個個職？

係,JOB 11個加乘係通用

Thanks
Btw
D裝點拆 唔想打咁多

陽劍唔小心抽多下突埋上75
儲唔儲4000石買秘密店嗰50碎好

單抽定10抽？

水拳定羚鹿？

求水拳配技
達人+根性？

利申唔知咩叫配技
咩唔係招招都升咩？

我個隻剛體,達人

？？

新手抽到陽劍係咪可以開局？
駛唔駛留石定係繼續抽step？

當你人仔開左2,3職之後, D技係可以溝黎用

諗辦法用石買或者抽夠150碎黎突佢

姐係全部職都用到？
咁我全部升滿咪有哂d技？

兩隻都想要，但係揀咗羚鹿

解任張自選卷 大家選左咩

點解會有

即係唔好再抽 儲石突陽劍 ?

十抽囉
但係仲使唔使再突

左上角個任務嘛 解到第6個 比張自選卷你

咁快
突破5次都未掂:

唉， 都係課左， 拎左2 張聖石自選
一隻揀左陽劍， 另一隻拎咩好？
福袋個張係咪都有陽劍？

搵d卒仔實夠碎啦

仆街禁撚錯左
哩隻勁唔勁

解到vol 5 ,好煩

好似最少要15突先有用
呢隻要用屬性碎突

聖石一係選水幻一係魔槍
聖石要用屬性突要儲到咁上下

天呀 咁就小左次補強機會

水幻已有， 即係揀魔槍再儲碎慢慢突？

咁買唔買福袋好？

厹格揀水拳定光弓好

我揀左水拳,未突晒已經可用(因為2,3職都冇用 )

3職教授, 不過佢係限角,你等角色UP 再博中多幾隻啦

唔係招招都有用，我唔想哂錢咪要問爸打有咩大路配法

自選揀左雷大叔

有能力買一定買

2職有時都會用
3職除非你齊左3奇如果唔係都要升

博中多幾隻我寧願用屬性碎

我拳隊都係得三隻仲要兩隻萬惡風屬

原本想揀暗大叔 但個樣...

暗拳都好大力, 但要開晒3職先勁

厹格揀左光龍bb

新手玩左個幾星期
隊野咁樣

自選券可以點揀好？

因為唔知邊隻好定唔好
可唔可以俾d意見

儲左5000石，心郁郁想買福袋，好似好抵

宜家5星有哩啲，買唔買好

玩左幾耐
隻隻勁野黎

有冇人解答到我
另外有冇巴打加好友carry我
打到聖石第五章滅團

SRDM5SDV

終於打完異層塔

加咗你，我個名Hhhhh

同求carry

終於都係買左福袋
不過計錯數
宜家差20粒光の魂の欠片先可以15突陽具劍
冇晒石的話可以邊度有???

(正月SHOP的25粒已買 )

一層加

異層塔

想問下我而家陽劍65想課到上75
點買福袋同碎先慳d?

搭單問陽劍使唔使上85
已經突上75

我同你CASE一樣
65 --> 70 要 50欠片 (10 X 5)
70 --> 75 要 75欠片 (15 X 5)
即係125

5000福袋可自選陽劍角色欠片 50 + 自選屬性欠片 25

剩返50你去聖石個SHOP直接買多50陽劍欠片 (4000石、或1500有償石買張自選角色券揀返陽劍)

應該係咁，有錯請指正

(不過我自己計錯數，我自己仲差20欠片先夠75 )

1500有償石買張自選角色券揀返陽劍 <-- 哩個錯左，咁樣只出25欠片，50即係你要買兩張自選券共 3000有償...

唔駛85LV, 75LV+3JM 夠用

陽具劍應該配咩武具
5000福袋有張自選武具券

5000福袋有無得揀陽劍？
想開埋3轉

有

順便問埋， 仲有聖石自選1 張同福袋自選一張
陽劍11 突， 好唔好谷晒2 張卷去15 突佢？
定換魔槍好啲

+3jm係乜

job master,升爆個職job lv會額外再加數值

已加

最好儲夠突上去
啲卷換碎唔抵
最好換角

是咪要砍掉 唔知突邊隻好

是咪咁樣就perfect
咁我仲有多二十碎突唔突上76
而家嘅石用嚟抽嘢定係留好？

好， 咁最後一問， 已經有陽劍， 水幻
換埋魔槍後仲有咩人好換？

[/quote]

是咪咁樣就perfect
咁我仲有多二十碎突唔突上76
而家嘅石用嚟抽嘢定係留好？[/quote]
咁樣就係+3jm,不過你隻得280防
係咪配技無裝定未max聖騎招ガーディアン,D防差好遠

是咪咁樣就perfect
咁我仲有多二十碎突唔突上76
而家嘅石用嚟抽嘢定係留好？[/quote]
咁樣就係+3jm,不過你隻得280防
係咪配技無裝定未max聖騎招ガーディアン,D防差好遠[/quote]

係呀我未裝招綠技
順便問埋要配邊幾招

5000袋自選碎係50冇錯

仲想問多樣
武具卷有冇咩係必要換架?
定係件件都差唔多?

自選武具最好新藥瓶

新藥瓶

咁樣就係+3jm,不過你隻得280防
係咪配技無裝定未max聖騎招ガーディアン,D防差好遠[/quote]

係呀我未裝招綠技
順便問埋要配邊幾招[/quote]

紫技檔格
綠技白夜仲有一招唔記得

唔該晒
呢個無錯?

我陽劍未15突
哩個武具佢可以用？

陽劍主要輸出係魔攻？

Thanks

佢個"裝備可能JOB"最右邊藍色個ICON就係陽劍第3個JOB?

終於打到vol 6
選咩英好
無陽劍必選陽劍？

新藥莉係俾教授用
陽具係用劍

首抽 用左送既1500石 開唔開得局?

有石洗唔洗抽武器

同埋FATE果個活動點玩 係咪有得拎SABER?

仲有陽劍係邊隻 好似聽聞好勁?

完全唔知選咩人好

係頂端你話呢

睇你自己想要戰力定愛

我係新手 邊隻係陽劍 GOOGLE唔到

洗問既
就梗係要戰力啦

估唔到隻海盜s
隻野係我倉底
唔知有咩勁

睇到了 thanks

唔好手多禁入去 禁多幾次會失手選錯野

比你選多次會選咩？

睇到了 唔該哂!
我見依家有活動拎佢 係咪姐係我要係5日內儲到4000石換佢番黎 再突破佢 ?
未玩過依隻GAME 想問下有冇可能 5日內拎到+突爆? (唔課金既話)

好似仲要拎埋專武?

陽劍有得拎咩？
邊度！

本來諗住要隻坦 或者靚女角

我全隊遠攻
無坦

打共鬥好快有啦
佢個活動應該指福袋

邊關？

成隊遠攻打唔入d boss

5000石福袋換自選角色卷可以換陽劍，武器打聖石第一章拎

儲左好耐都無5000石
無望啦

佢係話共鬥初顏好快有石 唔係打共鬥有陽劍拎

拎哂啦

粉紅頭髮點？

左上角同隔離點？

粉紅頭髮=06=一線戰力
左上角可等到三職金龍大大力
隔離雷炮全驚最快常用二職

陽具其實無專武
是但用住把劍頂住先

仲睇到水拳同光龍
砲我有光砲 所有唔會諗雷炮
你會suppose邊隻？

光砲有排都未有碎刷
雷砲好快就有得刷

唔考慮遠攻啦
太多遠攻

睇咩隊缺人再揀
水拳就三個職都可用

光龍？
其實我唔分隊既
打邊關都同一隊
無話想鍾意邊隻
係邊隻勁就選

岩岩抽左3次 最強XXX果個中左陽劍同綠髮既暗殺者 有25個魂欠片 5突左陽劍
剩低600石 應該儲5000石換埋福袋 突多幾次陽劍定點?

屌
抽3次都中
成天理嗎

仲未諗到幫陽具揀咩武

基本都係配炎龍王把劍

陽劍是咪咁配技

你地通常用精靈加護定白夜聖劍？

白夜聖劍,真係要坦果陣先換精靈加護

我多數白夜聖劍+精靈加護

仲爭扎緊換魔槍定15突陽劍好。。。唉

陽劍

我陽劍差20片，有張5星自選最後都係冇揀新角色 (本身想要劍豪)，最後都係揀左陽劍突埋佢

我都係， 所以就係諗緊。。。因為新覺唔突都係乜都打唔到。。。

我係覺得有隻15突的陽劍你起碼宜家打共鬥都有返D人權先 (雖然我未夠PLAYER LEVEL，仲衝緊)

反而新角色可能遲下有機會抽得返

除左陽劍魔槍，而家仲有邊幾最ip?

其實陽具冇必要裝白夜
用上位聖騎+精靈都已經夠大力，仲可以頂多兩下

冇水幻陽具就只可以做寄生蟲
尋日抽埋step2/step3冇買福袋，但係中陽具同另外三四隻五星，之後用儲左好耐嘅光碎虹碎一口氣突到陽具15突仲JM三個職，爽死

我冇咩錢 (又冇石冇裝備)
目標JM左職1先

Jm 左職2都打到上干

水幻無專無 好似都差好遠

OP先岩

水幻連專武 一開場轟招大技

水幻姐係邊隻？

做寄生蟲十場，其實唔難

水幻

陽劍

哩隻MK

出場把聲懶係好CHOK咁

諗左成晚都諗唔到
水拳vs光龍？

異層塔34層打唔贏

一場得4 碎左右。。。邊有咁快。。

水拳

vs光龍

vs金龍

最高試過一場12碎

最低試過2碎

將所有角色升到20LV以上 然後堆屍

有冇提議？

水拳協力價值好似大D

其他兩隻呢？

協力好少見

可以點砌好 冇法師隊 一開頭隻狗好硬

隻狗乜屬?

有興趣入坑
請問下有無協力嫁？

想問除左打
邊度仲有得買個d林檎

協力勁難得

34F全暗屬,你一大堆光屬應該好夠打喎
隻狗一開始有buff好硬唔好理住,打咗右邊花同台上面先再愎慢SM佢

商店個d買曬啦？我有成100幾張蘋果卷 抽一張都極哂時間

勁難得？
唔係好明

協力你基本上要升好隻角色(75LV3JM)先打得
單刷都可以但會用多啲體力

唔知 冇番新
後面全部職碎片
仲有冇多d淺藍個粒

『誰ガ為のアルケミスト』公式ニコ生#04 祝！タガタメ1周年記念放送!!【生放送日程】2017/01/14(六) 進場:17:50 開場:18:00

難打， sor

有無巴打可以講下啲獅劍點嚟，長期都無

刷碎合/買卷抽/之前聖誕活動換

完左岩岩一開頭既故仔果第一抽就係首抽？
如果係 可以開始玩未？

係
最好再抽過

一定出5星？

唔一定 好彩先出5星

咁我唔del住

依家好似改左必出
再唔係留住再刷

新手 岩岩入坑 有咩要注意

唔想用體刷要好多體

子遊巴

宜家第一抽一定係5星
最好可以出到哩度講嗰D

之後盡快打石，打夠4500可以抽新年PICK UP的3 STEP (500 + 1500 + 2500)
最快係收晒禮物之後打一場普通關，之後協力初顏 (頭10個初顏250石一個、之後50石一個，直到100個)

個公廁帳仲喺我度

咁好死一定出

想當年我刷早見刷成日

子遊巴尋公廁之旅

傻豬黎 我新acc 水幻 陽劍 光弓 鈴鹿 蘿莎
果個留返俾你地

你玩曬啦全部都係頂尖戰力

出左隻ローザ
晚成a gp 可以開？

蘿莎已經俾人打到口種面種 我係你就拿拿臨抽埋個新春pool拎水幻陽劍

Old news 血狼第三話 淨係出一場 加多隻戰友企係到唔好郁就可以等條女自己毒死 雖雖我殺到最後都係比人打死左一隻

後動五十體嘅關根本唔係人打
有冇多啲巴打俾我抱下
ID RZ14TNZ0

另外想問
1. 我夠碎突陽劍上八十，突唔突好
2. 活動關嘅角唔刷獨有裝備品是咪以後冇得刷？例如隻豬姬同埋舞女
3.水幻是咪一定要專武先勁，我上網睇人地打法，基本上我得隻75三jm陽劍，是咪可以棄

比人一刀秒一隻 打到我勁down 衝主線算

打少幾隻字，補返

做投石機打共鬥刷升炎龍王劍素材
打得好慢，玩左幾個鐘先打左5場
仲有10場

有冇group可以carry下我地

同求

基本上50體最少都啲角75LV1JM先可以打
仲要睇你有無啱角

水幻專而家先4星

仲係3星

1 星都冇

有MA已經夠玩

新手入坑
刷到陽劍 依家5突儲緊5000石買福袋
自選應該揀水幻定陽劍拎碎好
同埋點樣易d 15突到陽劍 活動得番3日

我依家有陽劍 劍豪 新出果隻綠髮暗殺女 同埋新果隻紅髮炮女

得陽劍75,冇其他

入骨請pm me

依家未有PM功能

返_登PM me

新手留名
仲刷緊首抽

刷水幻支杖刷到嘔
一場得個2-4碎

我都係刷抽首中，請問邊隻起手會好？

Gamy 上面既早晚熟AS Rank
最好就係陽劍 水幻

前一兩頁有巴哈LINK
再唔係就上嚟問

Block左了

終於有主仗

尋日岩岩入坑

其實都唔駛點特別刷
新手去共鬥刷夠5000石就可以去買個大福袋拎張任揀英雄券
而且而家課600yen就可以去新手shop用300 有償石買多張任揀券
陽劍水幻get

淨係升呢兩隻都夠玩成個月
總好過晒時間刷首抽
真係太長

係一有新角又要刷又要升
但升好左就會好爽

角點升
爆lv得啦
一日3碎有排刷wow

新手抽到呢隻如何

張2D圖同隻3D角差咁遠嘅

活動關嘅角唔刷獨有裝備品是咪以後冇得刷？例如隻豬姬/舞女/砂糖嗰啲

呢題冇人答我

佢會不定時復刻,唔洗怕
係世界樹fate個D合作難講D

Fate就由鳩佢啦，冇興趣
驚就驚冇機會刷其他+職嘅裝

個"最強PICK UP UNIT 確定" 3 STEP抽晒
有陽劍之餘仲睇下會唔會咁好運有多一兩隻突得幾多得幾多
之後就5000石買福袋，自選角色揀陽劍多25欠片，冇記錯福袋好似仲有得揀光欠片 (好似25片?)，又可以突幾下
如果都係未夠就要再衝石去秘密之店 聖石個SHOP去買 (4000石 50片，可買100片)

應該夠啦下話

所以都係有石就有架喇，新手打晒D協力初顏同埋衝下主線應該夠

係咪突到75LV就夠? 唔洗再突?

A1Y4FQMG
招大量陽具Friend

呢條女叫咩名？
主體係咪用三職？

就黎爆POST

小丑巴打可以準備開新post

早見,主要用3職,

而家人人都擁有早見

呢隻對新手黎講唔算易用, 你抽晒其他POOL 再問啦

E4IS2RHX
陽劍新手留名

請問我現在有陽劍買左幅袋但都不夠碎片升到75現在升到71是不是要解主線拿石抽？還有有張武器卷請問要換那把劍先是陽劍主武？

陽劍冇專武, 你隻陽劍差60塊欠片,都要拎石博抽中先上到75LV

謝謝你解答，請問那張武器卷換什麼武器好？

前幾頁講左好耐
新手最好新藥瓶
抽到免費教就用得

藥瓶/女武神槍都得, 個人認為唔好換劍, 劍可以用免費個D,

而家共鬥早見個把劍都好好用

謝謝你們解答已換了藥武器，還有我想問怎樣升等級，現了一巴都是30等級....

唔該請睇第一頁攻略

會興奮的小醜
新手教學要更新 ：
衝完所有主線（至第三章）5250石 -> 9500石

推薦角色（攻擊先發）排行榜前10 ：
1.陽劍ザイン（聖石限定）
2.水幻オーティマ（聖石限定）
3.魔槍クダンシュタイン（聖石限定）
4-10不分先後
光斧妹スピカ
火龍ザンゲツ
黑尻ゴルマラス
劍豪セツナ
公廁スズカ
雷鍛エイザン

係咪用三職？

仲想問有無人知真理之扉條女叫咩名？

係, 上聖騎

買左5000石禮包，要咩4星武好

師兄
我想問下5000福袋我應該揀陽劍定魔槍？
我呢隊野我主要用暗殺 暗炮 劍豪
Thx

陽劍FOR SURE啦EDWIN

新手 係到刷緊紅A第三版
係咪刷到突滿先?

不如開個tg group討論啦

公廁陽劍點解冇專武？

已揀陽劍
Thx ching

所有聖石角色都有係得佢冇,唔知係咪驚佢勁得滯
不過我用紅毛老豆把劍仲正,加攻又加防~

不嬲有group仲開左差唔多成年 不過係line group

加me please

輔助組先發排名：
1.砂糖ロフィア/黑妹シャーマン（世界樹限定）

排名不分先後
大波教授エリザベス
ゲイン
舞姬チハヤ
雷花ルクレティア（雷屬限定）
雷商アルバ
水商エルリケ（魂之邂逅限定）
聖誕老人ミハエル
イリヤスフィール

入骨請留line id

SkullGary

Wcwalvin

kondo_aeros

子遊巴係咪仲有坦排?

你兩個加唔到

iamnoticedog

你地唔開放ID 搵唔到 加唔到

PVP掛水幻陽劍風弓好似唔錯

andyychow

開放左，第一次用Line，用開wtapps

開放+1

打錯
依個id 先係48611715

Sorry,已開放返

新POST可以去討論

繼續推塔希望可RE以完打多幾層

今次老西都要推完塔佢
RE完塔買獅劍

唔想用體打獅劍

又多體又少

一把又要成60碎先合到

痴媽根有排都未合到又無錢買卷抽

啲錢又要升JOB又要升技

只要唔係法攻就要獅劍

法攻就用杖杖多好多

終於搞掂60層啦頂你

好開心可RE以塔啦今次

其實隻GAME全世界有幾多人玩?